真心一問,我自己沒咩學識,想知做D咩先可以增加個人情操,令自己情操高尚D?

真心一問,我自己沒咩學識,想知做D咩先可以增加個人情操,令自己情操高尚D?

搵吓興趣

玩下音樂

練下刀法？

斬下人囉 個官都係咁講

me too想好似啲人咁風趣幽默.
btw最好唔好開起時事台
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

以武犯禁

個官支持勇武

閲讀 獨立思考
冥想 修煉精神
音樂 陶冶性情
公益 盡同理心

真心笑咗